嚴選全港最垃圾既辦學團體

我先，明愛
全部都係band3武館
一係就南亞學校

東華三院

嗇色園
派埋啲太弓報俾學生睇

聖公會

不如講下邊間唔垃圾

政府咪唔垃圾

所有教會學校

五旬節聖潔會永光堂

保良局

東華 親中 一啲骨氣都冇

vtc

理工大學

完全同意 利申 某紀念中學校友

恆生銀行

東華真心唔算差
又有資源又有獎學金

利申 一中畢業

順德聯誼總會

最唔垃圾：
三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

唔係啊話 咁撚on9
正常學校都係明報星島啦
痴撚線派黨報

路德會

佛教好似幾多band3

能仁

之前响facebook講過相同既嘢，但居然有打手聲稱自己係可x中學的師弟，而無見過學校派太弓報…

慈幼會

唔計屯門某女校，好似9成都係

林天光啲女最正

係明愛有教無類專開武館
其他定位正常啲既都會係天主教香港教區開

摩牙 以前去過面試

所有外國來港辦理的私校

HK$E / 指南針 計唔計

葵涌好似都有間band1

私校唔計啦

Ok..婦女會

人地明愛愛心辦學你就咪笑尻人啦

dbs dgs 協恩 都係聖公會

識唔識架

未聽過陳守仁 蔡繼有 譚歐陽少芳？

出嚟行 講句 「我明愛嘅！」都贏哂

天水圍間翁佑好似唔差
但聽講以前係武館

教育局

btw係香港學生垃圾搞到間學校廢姐

浸信會,將間大學辦到幼稚園咁撚樣

仁濟醫院

回歸後的教育局（官立學校）

樂善堂

佛聯會

善德咪唔係
不過近年廢左好多

王華湘OK喎
啲校友好有質素

教中啦緊係 計attendance 計到足 要八成
上堂都可以俾老師收電話

點解冇人提指南針大學？